Module 104 Exercice du 2021.13.06
---


# Gestion de prêt :
##### BUT : Qu'un employer ce charge d'une personne 
* Dans ce projet de gestion de prêt peut permettre de mettre des employés et des peronnes. On pourra ajouter une personne avec ces coordonnées et    mettre des materiel qu'il à besoin par exemple : un laptop, des haut-parleur, écran, caméra. qu'il aura droit pendant un durée déterminer.

